阿爺呀。我唔要普選啦。你快d救市啦

唔識玩唔好學人玩

辣殺